原來真係有結界師，一把鎖竟然可以有效阻止畜聾衝出嚟柒

轉貼

push

依個時候加魔法就very good

飲聖水

成分鐘先出到嚟，坐黨鐵專車坐得咁爽

如果有火

一分鐘已經救到好多手足

推

靚

條友個款好high好想衝出嚟打人咁

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

有用post

配合埋火魔法師就正

推呀

p牌推唔到

推呀

屌 回錯post 我返旅遊台先 sorry

仲有酸水魔法師

佢地會有老虎鉗
不過多起上黎

屎法

推到每人帶單車鎖出去行街

要有新技能拉

推依個

手足好波
搞撚左佢個鐘先出到黎

虐畜呀

五把鎖都有排拆 重要有機會中魔法

笑死我 成班on9

屎魔好正。對擺陣既防暴最有效

佢企係到半個鐘。

手足好波

單車鎖兩野就收皮
反面個鎖頭仔捱仲耐喎

推 好波 結界師

加D火落去
又成堆收皮

不得了

呢個時間 就要同火魔師 一齊出技 先縛後燒

屎魔法

如果呢個時候有火法師

鎖已經係必須用

正

無有錯

唔放魔法浪費左個機會

結界+魔法

下次記得鎖係最高位同最低位, 唔好俾佢地咁舒服黎拆

要佢地訓係地下拆

我架電單車有兩條大條鏈 承到400磅力

PUSH
結界師

應該因為把剪太大 剪唔都d太細太貼嘅嘢

傻鳩

先用芭蕉扇吹d麵粉入去
再用火魔法

有用

火縛咒

佢拆到勁躁

搵幾條大鐵鍊鎖9佢地
一爆鎖就漒水加火魔法

都話地下要倒油or 汽油

應該set返啲陷阱

拉完怪再放大技

最後果扎鐵線剪咁耐

一個結界已經要搞1分鐘, 十個就

新職業

如果D畜聾想解鎖時
出面有魔法師伏兵會發生咩事?

原來鎖閘真係有用

鎖佢老母, 加屎尿

以後用鎖頭仔

真係成班狗係個籠入面吠

點解有新職業加入嫁？！

係結界師

Push

低位都OK，高位結界師都唔係咁易做到野

結界師 +1分

扎鐵線勁過把鎖好多 仲平好多

係有用架 剪鎖都洗唔少時間

係個結界上面加屎會點？

如果上上下下再加多幾把

下次要搵定快閃魔法師副助

全民帶鎖 你知啦 單車 鎖一兩個位都好易俾人拆

封印結界師

下次一定要加魔法

抽鐵線就算解左鎖都要剪2分鐘, 夠時間衝埋去笑一分鐘再跑走

偷片狗可恥
原始影片喺度：

配埋火魔法就精彩

鍊式單車鎖 越短越好
或者U形鎖 越細越好

推！有用！

差招火魔法加buff

呢個係正確方向
全部出口落結界魔法，連以下組合
1. 火魔法+出口對開落老鼠陷阱
2. 水魔法+滑嘟嘟輔助劑
3. 雜物 + 大量垃圾陣

明明扎鐵線先係MVP

個d係咪普通鐵線黎

加屎 同聖水

只要阻到佢地突然衝出黎已經有用，當然拖得越耐越好

Btw D lock好似最難剪

波子魔法
油魔法

以後都要咁做
可以救好多手足

呢個係幾時 睇到我漏左少少精

以後要帶 尼龍繩，鐵絲同埋 鐵鏈
上中下封曬佢仲有效過set rb

新增職業-鎖匠師

有機會仲可以埋伏

好易TK

其實唔關個鎖事，主要係啲鐵線繞埋一堆，佢哋以為剪一兩條就解到成卷鐵線，所以單車鎖不嬲冇用(因為真係一剪就斷)，叫做好過冇， 剪完再叫個客買把新嘅

利申： 業餘鎖匠

佢地拆到勁撚燥 一出黎一定癲晒咁咬人

用紮鐡既鐡線都玩死佢地.

巴打係時候停吓d bot 不如單獨開個post啦

扎鐵線黎

班狗完全好似緊火想打飛機
但係又除唔到褲咁

係
買到20秒救到好多人

配合魔法使用 效果一流

倒大量碎石kick住啲轆仲穩陣

其實下次每經過地鐵站都要落鐵鏈加鎖加索帶

但可惜冇人哨 最後都拉左好多個

下次如果有鐵馬剩拎一個黎打橫架住係中間然後再加鐵線/鎖連住個閘
依家淨係得一個鎖要剪都係一分鐘
但成個鐵馬起碼要6-7分鐘先搞得掂
淨係鐵線+鐵馬都夠
鎖貴D

去五金鋪買兩支釘膠 剪都無撚用

如果落酒落條鎖，會唔會影響佢難剪啲

笑撚死
啲狗原來真係on99

推吖

鎖魔法

帶鎖同鐵鏈出街仲安全過俾人手
搜到有豬嘴
正啊
運狗運得咁爽

油先真

有冇可能用d膠 整到佢個鉗難以開合

佢哋好似發晒脾氣，被人鎖住嬲到一出嚟要食人

呢個時候丟顏色彈

HKGETV 條片，Post都出埋wor

十一後文宣新方向：黨鐵為警察鐵路！直擊速龍由封左既黃大仙站出動搜捕示威者

有隻綠皮路過笑咗

我會賤d將條鎖匙擺係出門地下 等佢地望著嚟拆

又幼又實又易綁
幾條綁埋一齊

大快人心

Fk CCP running dogs

其實呢D出口先係最好守 佢地衝出黎 就算手足係出口外推架裝滿垃圾既車推落去都好撚傷 更加唔好講火魔法

用尼龍線紥佢好似釣魚排咁會唔會仲撚狗d

不如開個新post
叫類似光復香港 新手村告示板

睇黎又係和理非必備

用水泥加固

真心再加火就正
或者上多幾個鎖
5-10分鐘先出到黎

車個魔法落去 一定淆到仆街

火魔法燒焊焊死個鎖

講到明轉貼

成班弱智仔咁

剪緊野咁專心既時候出現甘露就大鑊

可惜最後都係拉咗廿幾個

有手尾好緊要

721

但係要有哨兵望住
如果唔係都無人知佢地出緊黎

未睇個po前我好天真咁ff啲狗慢慢撞密碼開鎖

好想推呀屌 好撚爽呀！

不得了
呢個要推

不完美可接受
綁既高度太就手
應該高一條
地下一條

啱呀，反正佢地個防毒面具都隔左味唔會聞到

下次幫佢扎鐵咁扎。有排搞。

正，手忙腳亂咁

大大力咁推雖然推唔到

屌你正呀喂

會唔會塵爆

但遲下都要小心
佢地慣左要剪就每次上黎都準備定工具/熟手左
開既時間就會短D

咁多次仲未見到燒焊佬出現

鎖撚住佢地 再掉顏色彈 掉雞蛋 諗起都想笑

呢招應該要大搞啦
鐵鍊加個鎖 已經可以撚一段
再加火魔法

都搞左成分鐘

721 811 831 新屋嶺

諗起早兩日 咪有狗比水毒師 燒到手

佢地都幾爽手, 不過都要一分鐘

結界師

結界師
一人一鐵線

聖水

和你鎖

和理非許願時間

好波

下次要帶

結界師要使用多款唔同嘅材料
由鐵鍊 到索帶 到封箱膠紙 到尼龍繩 全部都要唔同解鎖工具

下次再整多d先

大鎖+ 火水+火槍+捕鼠器封晒出入口

利申工程撚先,
我研究左一陣, 粗既鎖同單車鎖buy time 3秒@
抽鐵線本應更易剪, 但搞咁耐既原因係因為結果師用左唔止一條, 目測20條以上, 大剪個頭鈍唔能夠一野貼實度閘成抽剪曬, 結界師巧妙地織到百千層咁, 個d結一舊舊阻住佢隊實剪, 剪幾下要用手扯出少少再剪, 最入面果5~6條直頭好似落左膠水貼實個閘...剪到發炆憎.

D Lock 咁弱雞
反而扎鐵鐵線頂左好耐

全民扎鐵

作為7月已經玩鎖既仆街仔
我建議大家落完鎖係個鎖上面加膠同其他易燃液體上去, 例如...例如發泡膠加電油混合物

地下再淋定D火水, 一剪鎖就掟個火魔法, 諗起都過癮
佢地帶住個豬咀實聞唔到火水味, 到時一係食煙, 一係火燒

呢啲位就算佢有一百人，最多兩個人同時落到手拆

啱啱醒起！三中商係支聯 辦全資擁有

搵野DUM 尻佢嘛, 俾佢慢慢拆?

手足做得好！

成分鐘先解到
睇得出佢地好心急

用札鐵果啲鐵線更佳, 無消防把剪, 呢啲剪剪唔斷

上上中中下，set五個

尋日黄大仙龍翔道衝出嚟嗰班畜聾 拉咗廿幾個

應該可以再升級做札住一條條中間個接駁位，個收口要靚啲無線凸出嚟，等佢有排先搵到

一綑鐵絲難剪?

如果係電動閘又點搞? 點樣阻止佢升起

不過琴日班前線無人睇直播無人知,D速龍搞咁耐都無做好禦敵準備任人拉.

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

屌推呢個

但好重皮

ssp珠仔街好多鐵鏈賣

幾時黎招
合作技能先結界師 後上火魔法+酸水法
班狗仔實爽到HIHI

新職業結界師

以後全世界帶鎖

如果d麵粉入咗站内
易爆好多
下次set完結界可以吹d麵粉入站内
睇下佢夠唔夠膽開槍

由上至下咁扎 你咪逐格逐格剪飽佢
未計佢把剪剪唔剪到咁細條

呢個快手喎，紮夠廿個，跟住佢地一埋閘想解鎖就出火魔法

勁

你睇幾多人笑柒你啊黑警們

小心mon post狗

焊死度閘佢，唔駛落鎖咁煩

問題係鐵閘多數有油漆防生鏽，好似唔上焊個喎，有冇專家研究？

推撚爆你
香港人係識進化架

721 831 101

好似啲狗想扯爛條狗繩咁

原來剪鐵線要剪咁耐

當時情況係地面已有大量green object同速龍
呢批只係增援既一隊

如果當時啲狗一開始就係呢度出黎
隔住道閘咩魔法都用得

巴打，開post幫你推

好犀利

新職業unlock

Nice

用啲野塞鎖匙窿點睇 到時可能開都開唔到

唔好話佢地，我都睇撚到燥

利申：強迫症

[url]人手一包bb彈有無得諗？ 走果時 直接倒落地下應該跑都跑唔到。 以前打wargame 著哂軍boot 都冼到仆街[/url]

多啲手足學習就更好

有比家超就好

有啲建築用玻璃膠 7-80蚊支 強度高
混合膠麻煩啲 但強度更高
剪左鎖都拉唔開隻閘

推 結界師好似人人都做得到

咁樣下次就全世界都識做
又開發新技能

你留意嘅同我一樣

做扎鐵班地盤手足，一分鐘已經紮到廿個

癲狗係要鎖住

一把火

請佢地飲雞尾酒

先麵粉buff 再用火魔法

幾時玩屎

以後和理非每人帶一罐可樂 一把鎖

專家同時做加強版，和理非又可以做簡易板，一度閘可以加好多個架嘛

結界加火魔法師或者酸水魔法師就正

呢條vimeo片就喺你開呢個post前幾分鐘publish
唔好呃人啦

原始影片在此：

結！！

人人都可以係結界師 區區一把鎖，和理非都有既

係鎖上面淋啲油上去

如果係佢地開門個陣
有火魔法就

鎖+ 火+油漆 = profit????

點解咁好笑會有剪鉗

屌真係好撚好笑
一心急同人多就拆得慢
大家識做啦

下次佢地會用C4爆門

差佬好快就會有方法拆解，所以都要諗埋下一步
一定要進化得比佢地快

有隻狗沖出尼果時肥到成隻豬咁

最新和理非物資
鎖

諗諗下 如果平時幫藍鋪上鎖都幾過引
鋪都唔洗開

一條都一分鐘... 10條咪...

一定會搞場大龍鳳搵臥底去拎條鎖匙
一拎發現原來開唔到先好笑

香港獨立

D工具你估易準備
一係電一係風煤

加埋d aa 膠係上面，會唔會更加有效

一定要推，絕對有用

一個鎖搞三分鐘 咁十個鎖要搞幾多分鐘?

有餓底就會即刻開到

有用post tui tui

火牢術

全面召喚結界師
等佢哋封得咁開心
一於連啲狗都封埋

弊在當刻無人知道拆緊鎖，最後被人包抄到

下次重課用呢種

高招！！！

笑撚死我 成班垃圾狗

睇佢解鎖睇到我燥

劉卓天，學生，已失踪兩個月

好有用

早就要，之前一路有人話豆呀個啲tk

其實放最前排有助走佬

明明人地就係剪鎖塞咩鎖匙窿

需要更多

電閘同牆中間一定有隙，搵野cake 住佢

呢個位係黃大仙 大馬路 左邊果個出口
黑警已經封左附近 所以唔會有人扔到火
班狗想用一堆巴士做cover 係呢個出口衝出黎捉
班手足只係係巴士另一邊 根本唔知地鐵站有狗
比佢成功到真係死得人多

一人一鎖 鎖佢老母

邊洗咁煩
收數佬都係用AA膠之嘛

2個月前已經建議左
一個鎖頭10幾蚊，扣晒10個上去，冇電鋸唔洗旨意開
升降捲閘都可以鎖，將鎖頭鎖係頂就可以阻止上升

真. 只要佢哋係結界入面用火用水用蟲都得

倒啲膠水落個閘條軌度

咁高成本
做流星鏈仲好

加鐵線

係門口落埋油/ 洗潔精等佢地企都企唔穩

癲呀
但地鎖點鎖

速龍有鎗呀，一個開鎖其他射你，梗係hit&run

屌你老母推依個
見到佢地谷住谷住好想住出黎亂咬人但又好柒咁逐個鎖係到剪個樣真係好撚爽

剩係依到都搞成分鐘，真係救都好多手足
反正黨鐵依家乜站都封，我唔求入站，但我要你地出唔撚到黎

一字記之曰

清rb同射tg一樣，成堆企埋一齊，如果魔法師有爆爆技就好玩了

推爆呀

上多幾個

如果啲狗係下面休息，應該夠專業地盤鐵器佬去落焊

叫消防啦 關佢4至個5鍾先放佢地出黎

如果依D時候有人掉汽油彈咪好危險
千祈唔好咁做 唔想有警察死

燒銀焊既火槍得唔得

個鎖放高處和低處，應該有排都開唔到。

兩個鎖加鐵絲至少拖左分半鐘
真係有用
其實最緊要係d鐵絲 佢要剪都有排剪

依種鎖好貴架

落完札鐵線加aa膠有冇用

好撚治癒呢條片
成班狗好撚緊火但係出唔到火咁撚樣
前線或者和理非下次出去都唔該每人帶把鎖仔，捱得重耐過單車鍊

推
方向正確，可以進化

有冇電魔法師加持

可以封印得黎帶傷害

咁要買定多啲喇 遲啲又唔俾人買 到時點鎖單車喎

再加昆蟲師

個鎖開高處，等佢舉手都剪唔到

咁好機會都唔掟彈？

搵人行過去大叫
「出黎啦屌你老母自由閪」

膠水加持

剪完先發覺路軌彎左開唔到閘，會唔會爆血管

撞

一支竹仔…

我都想講 好似張達明扮羅茲威爾咁款

明白了

如果當結界師加火魔法師一齊唔知會點

一人一鎖

有火就好

打橫打直既閘都係一樣
打直開既話就打直個鐵馬盡量扎高位
佢想電動開閘就頂鳩爆
手動既話就要搵人剪左先開
橫既就打橫都係有咁高札咁高

下次狗鐵再落閘大家識做啦

1. 結界必須配合其他魔法，徹底廢左個狗窿
2. 留意企位，注意可能伏兵位置，放哨
3. 少打陣地戰

佢地近排好中意搭黨鐵

如果當日政總有結界師

啫係夠實用啦

手足， 睇下醫生好喎

鎖狗竇

我係驚爆埋自己友就唔多好

條片係咪琴日開花果陣拍?

正式錄用嘅飛虎？
爆門爆咁耐比教官屌左未

成個結界師作法畫面好有動畫感

幾十蚊貨仔 頂到分半鐘

終於有新技能上場
如果收到風知道班犬霸左邊到用可以同樣方法
之後就.....

見撚到佢越急我就越開心

[戰術]前線或者有新戰術！泡泡魔法！

9V 電池大約 15蚊1粒
25粒 9V = 225V 大約 220V (香港電壓)
用 鏈式接駁

用兩個鱷魚夾夾個鎖可以通電

條片有logo都知邊隊文宣組，你直接貼番人地文宣組條link係唔係好d呢？而唔係一句轉貼就ok

唔閂閘又驚火魔法師 閂閘又驚結界師

以量取勝啦
以防佢地下次改進
直接唔理咩鎖 鎖曬上去先

屌，好撚正

記得係要加鐵馬
就算冇狗出到
狗鐵要還原都要佢地慢慢整

最少都老鼠膠

aa太快乾, 無乜用
不過拎去幫中資/ 奶共店封實個鎖洞/ 開閘制就....

tui

各位唔好買曬留返D俾小妹買

唔難, 但你抄開散佢, d狗就要鍊返實一住先易剪, 同埋貼住個形要蚊出先剪到, 因為大力鉗前端有個R5左右既圓角係剪唔到野的, 佢地要蚊出一點先苛剪到!

建議鎖最底，落唔到剪

琴日前線係恐怖式崩潰,如果有防禦準備係唔會咁崩潰法,其實當時已經係極有利,巴士隔住令速龍展開唔到後排防暴完全跟唔上,只要前線守到一下衝擊就係反包打狗,但就連一下都無頂過.一叫速龍就雞飛狗走.

落閘放狗

如果每個交叉位都落一把鎖，咁成道閘會唔會頂死晒開唔到？
利申 學術討論

有無可能駁電？

電單車鎖，威哎線都好好用

紅燒狗肉

買咁貴其實冇用
反而要用多重物料
你諗下 啲鐵鏈比油/凡士林搞到油立立 搞完一大輪先剪得開 之後又要轉工具剪細鐵線 整完之後仲有尼龍繩 又要轉用工具 懶得剪開晒尼龍繩 仲有封箱膠紙
以為終於打得開
原來啲碌比BB彈卡實晒
好笑過周星馳

地腳位要一條
因為隻狗要爬係地先拆到
警狗手足就可以後入

圖釘 洗潔精 combo

應該要整幾隊 黨鐵小隊分派係唔同站，成員如下
1: 鎖佬
2: 火魔法師(火水，汽油)
3. 天文台(睇水，上大廈天台睇以防附近周圍包抄)
4.陷阱師(走佬果陣用)
5. 油漆佬
6. 面粉佬 ( 加強火buff)

寧願殺傷力冇咁大
最緊要唔好tk

依個時候有魔法師就大鑊

狗場

Nice. 多謝結界師，百花齊放。

加埋蟲魔法

收站後閘上鐵線
閘下英泥水泥
已經夠做

屌你老母 真係垃圾黎 解個鎖都耐撚過人
如果真係做反恐任務嘅話 你地成team 人死撚哂啦

真係5識架喎

落完結界應該要係結界後倒油

加支釘膠可能更勁

因住開槍射你
記住口便宜無乜意思, 而家最重要係做無聲狗咬死人, 唔係做芝娃娃

火魔法

我覺得要加保鮮紙

可以帶手提風扇仔吹D粉入去閘入面
如果冇落閘就直接入去散炒
最好集閘口落去少少
唔通風 吹唔走

原來咁高技巧
謝講解

結界師

就係要呢D!!!

唔好以為有鎖就安全
睇live呢個位冇人哨，啲狗衝出黎捉左多手足

sorry 㩒錯負皮
我平時打機最鐘意set陷阱
set 完一個又一個，引左一堆怪入去之後得幾隻出到來輕鬆攞經

用油壓鎖U鎖啦 唔用電具都剪唔開

扎鐵大佬扎夠10個廿個，再搵燒焊佬喺外邊焊死
好想睇到呢班狗拆完鐵線個灰機樣

個種鍊好似都幾弱下，頂唔到幾耐

條片係人地文宣組，咁樣出Post法樓主會唔會好無禮貌？
人地原link 畫質好好多啦

啲popo真係好似喺籠入面嘅野獸想衝出去食人咁

升緊level 就嚟可以開鎖到魔法結界師

有料喎兄弟

combo

咁本身隻閘要用鎖匙開

和理非初階轉職必備
行左咁多次都知行軍先後啦

扎鐵
電焊
水泥

每人一把

2分鐘開到都算快

不過結界師都唔知走左去邊了

有冇方法升級個結界

之前有巴打提過如果黨鐵封咗個出口
應該鎖住個出口 以防對方運兵打突擊
一個鎖都贏到成分鐘 何況幾個鎖

GOOD JOB

釘膠無咁快乾

1個鎖已經咁，如果有10個鎖
如果有ｄ係真鎖，有ｄ無上鎖

大圍圍

黨鐵閂閘 由上而下同你鎖滿佢

咁冇得咁計嘅
好似好多狗柒左仆街嗰啲片，依家睇返都好治癒，但睇嗰時你唔知道，咁就梗係緊張啦

閘門中間再癡膠有無得諗

千祈唔好呀，一瞓低拆有魔法師施法就仆街了

巴打呢招絕....D閘唔係鐵就鋁, 自攻幾個碼, 仲要係出面....剪唔撚到, 佢地應該真係要蚊鎗射閘/CALL消防

解鎖新成就

偷片狗可恥

鐵鍊+大鎖

黎個火遁-豪火球之術 或者黎個萬花筒寫輪眼 -天照（電油plus火）一定爽撚到反皮

都只係擋到一分鐘

除咗共公設施可以畀POPO 厘埋，
再落來應該係商場大門也要緊閂

屌！以前又係呢啲系閘有野卡住地下條罅開得個啲啲

千萬唔好配合埋有站係可以爆glass放火魔入去 首先用大量鎖鎖閘 之後佢地發現鎖住左就放火魔截後路 閘外就正面不斷用火/水/屎/蟲咩魔都用 佢地會中哂架

結界C

再黎個加具土命（狂倒電油落去）超爽 爽到爆

一粒鎖一分鐘
好襟計do

HK POPO IN JAIL!!!

卷閘左右兩邊路軌係重點

開鎖要用腦，佢哋弱項

i like it

加蟲師

pushhhhh

查實點解條片佢剪咁鬼耐 佢個鉗唔似咁廢 定魔法防禦力太強

講咗咁耐終於有
Goodball

重點係佢地開鎖果分半鐘日係無防備狀態。

用扎鐵鐵線好似難剪d 貼d 大剪難剪

依招掂
但你唔知佢地幾時出黎
反而係佢地有直升機同臥底睇曬我地係邊

鎖完加聖水

一分鐘，鎖多d唔同既野，布啊鐵線再每格放d硬物頂住會唔會好d

原片

大把時間掉火水

正呀！

留下愛的印記 感動香港

殺

有舞考慮埋地鐵落閘後係地下放油防畜聾閪

最後個個拆左好耐 條鎖越幼越好 圍既範圍越大越好 最好一條線不同角落左上右上左下右下用同一條幼既鎖圍曬佢 成個迷宮咁慢慢拆 亂到七彩

以後一人帶一個鎖
一齊做結界師

好彩鎖中間咋
鎖高位佢地要疊羅漢

推呀。結界師如果配埋魔法師就正

推上熱門

速生移動力變零冇突進攻擊時同一般雜卒冇大分別，呢個時候需要一個火系/水系/毒系法師

加火魔法一流
所以大家要記得帶鎖

佢剪鏈 你隻鎖幾勁都冇用

千祈唔好塞啲小零件喺啲骨位呀窿窿隙隙位呀
又kick死又難搵到喺邊
真係唔好咁做

啲線同個勾邊到有得買？

推!

連仔
原片

方圍 定礎

如果係d X位搵d直同硬野頂住 開左鎖都拉唔開

tui
靚波啊手足

這就是黑衣暴徒嗎

個個做卡碧衡

釘膠

用了1:15秒

哇阿蛇 乜搞到出年啊

如果呢個時候有粒燒蛋....

鐵線好撚有用係咁圍住紮實個閘

原始影片在此

仆街玩多2~3 把，如果佢爆緊鎖既時候，再加上火魔法師未屈機

結界師出鎖技，之後到魔法師再出魔法

喺裏面仲on 9 到唔知點解開唔到

有無去過澳門景點大三巴?

唔推唔得

用埋單車鎖
剪唔爆

樓豬搞咩偷人片呀

我喺tg睇到，唔知有post過

三六滾一滾

下次識做，手足進化得好快

大家有冇做過童軍
反穿8字結加個stoper,
受力完好難解
加個鎖就不得了

工程撚補多刀, 自攻完, 再係螺絲頭刮爛D坑, 就神仙都救佢唔到,要用反牙螺絲攻返口釘再逆向先拆到一粒.,.....

結界+火魔法

啲電油倒入啲個站口，一放火魔法連後面都一次燒起哂

唔好講笑啦你
條片publish冇幾耐就開咗post？

狂叫：喂！返嚟呀返嚟呀，放我地出嚟呀

每日黨鐵收站會唔會驚有人放結界阻人第二日返工返學架

搵石仔攝住條軌 開完鎖都推唔開

好邪惡既諗法

以後可能搜到鎖都要拉

幫打開新post

睇落係有好多線同鍊一齊

出面行過綠衫狗心諗：你剪完未 上頭叫衝喇

不嬲用鐘線好好用，以前都唔知做乜鳩用索帶

完全體現愈心急愈解唔到結
成班低能object

下次可以趁佢哋解緊封嗰陣落個火魔法

利申：玩lol都係咁

鎖夠十個麻

將N把鎖鎖起兩邊閘頂
捲閘向上捲就自然會卡住
當然最好係斷到閘既電

見到隻手伸出黎，我就諗走智叔隻手點俾人打甩

好似d谷精上腦幫條女除衫果d痴漢

不如加埋膠水

原片Link

封閘呀嗎 鎖撚到你聽朝都開唔到

成班撚樣諗住衝出黎打人 點知比人鎖住左出唔到黎 上車啦 屌你老母係到扮型

兩個月而家先搵

手呀，我隻手呀

醒

個鎖一個set係頂,
一個set係底
效果更佳

咁要2020年先可以出到嚟，全部餓撚死晒

手足學野啦喂

莫非係蟲蟲之困獸鬥？

佢哋成晚流流長好多時間，睇尋晚就知

搭個棚封撚咗佢

經一事長一智，

下次一定要更大個鎖，更厚鎖，綁多幾重鐵線，

仲要見黨鐵閘就鎖

上鎖果時，一個扣住一個，最後搵把單車鎖鎖落條柱

結界師+火魔法師

可以夠用幾次火魔法

可以跑走到二百米外

可以set陣

配蟲師

個到好似係黃大仙 一出到黎就同佈左陣班防暴衝 好似冇哨兵叫退 防線到睇唔到呢個位

邊個黑警係冇槍架，但隔住鐵閘好難開，佢要先隊隻手出去，唔駛講都知呢個動作有幾危險

推呀!d鍊可以翹得再難纏d

見之前唔知邊個國家示威鎖人地警署閘，好好笑

very agree

咁搞法剪爆道閘，分分鐘仲易過破結界

算好快，下次要整多幾個結界同埋高啲
佢把挾應該有返咁上下重
值得欣賞係手足鐵線扎得夠緊同實，最後佢地都係要用手鬆開

聖水師

good job

結界加火/蟲系

combo hit

閘外都有狗...

邊度買到？有無樣睇下？

咁即係好簡單，夠多夠亂，有層次

呢個掂 仲好快搞好

人哋企喺前線咁辛苦，仲喺狗面前擦身而過咁危險，你偷片又唔落credit？

倒定油 分分鐘流埋落去 到時就

好似係因為鐵絲網加細鎖交差鎖住先難開喎

買條電單車鎖鏈睇你剪乜鳩

漏咗 仲有聖水

揸 D KY 係 D 金屬到

呢款閘係個閘軌倒啲螺絲模、石仔，頂死佢，應該有排清。

整嗰位手足請受小弟一拜

新職業解鎖

致麗玩具廠咁

一人把自製長矛之後用大量魔法

黃大仙

會有D用, 不過佢個碌同軌虛位唔少, D狗夾硬拉高推, 應該點都拉得開一個人身位, 所以上膠上鐵線上碼最有用

2個綠衫行過都唔鳩理佢地

結界師好撚型

正！

認真 下次可唔可以一人一把鎖帶出黎
真係會爭取到好多時間

放心，一定有人話「唔洗驚，停，啲狗出唔到黎，大家返黎呀，然後啲狗再衝過」

如果有暴徒揾方法留低嘅藥引/浸咗油嘅麻繩
等有警察叔叔嚟到點火走人
警察叔叔咪要縮縮出唔到嚟囉

結界師再加各類魔法師

解鎖1分鐘，咁重要一定要推

下次100把鎖

齊學紮鐵

諗起d古惑仔收數果陣會鎖閘放火

下邊扶手加魚C
一衝出黎仆撚死佢

pushhhhhhhh

未計用水攻由出面射住道閘
或者喺入面樓梯上嚟嗰度用油魔法蟲魔法

呢個時候千其唔好有堆虫虫標出嚟啊

pushhhhhhh

又解鎖新職業

我見有d唔洗用濕電就用到
求其點兩下佢已經唔洗旨意出黎

或者趁破緊陣放毒系水系魔法
警察叔叔好慘

等我買多幾個鎖先！

如果有兩塊木板仔
痴埋玻璃膠仲難爆

倒定嘢喺地下加埋魔法就100分

屌得喇同一條片知喇
唔使出咁多次阻住討論認真嘢呀話

啲惡狗係要鎖住先得

粉塵爆破需要好高粉塵密度先爆到，唔係吹d麵粉入去咁易

829灣仔拉閘開始 已經知道要鎖尻住佢地

鎖緊仲可以有火魔法師出嚟助陣會有加強效果
當然想成為結界師成本好低，一條索帶都夠

有用post要推

一日一鎖

下次三四把鎮， 最底位！ 同最高位！

第一把要腰位！

安全左，再最低位！

再最高位！！

每人買番堆鐵鏈鎖頭傍身

倒定火水！！ 狗齊腳！！ 才火！！

鋼索實定佢實
鋼索可以索到好貼，勁難剪

t=f/a

結界陣放得愈高效果愈強

拖得最耐係d粗鋼絲

hkgetv作為獨立網上組織，零support，百分百用緊自己手足嘅錢同生命，去咁前線進行拍攝，但你竟然擅自偷片，甚至唔落credit比人

大家帶鎖！

結界+爆裂魔法

鐵線比較軟身但貼D同可以就曬唔同形狀, 我覺得比較適合我地
鋼索係硬身, 但硬身=會有虛位(因為挺), 大力鉗一樣幾秒剪斷你

不如買兩打鐵線,係咁紮,廿個人分開同時紮廿條,有排佢剪

侏羅紀公園

最好加電池

記得附近放多幾支壓縮氣體
燒兩三分鐘就會爆

why not both

鎖加魔法

如果D索帶再索實D等把剪無位入就更好
不過而家阻到成分鐘都已經夠哂皮

太貼，好難剪
無從入手
一係就爆閘
最高同最底重麻煩
以前拆台中晒蕉

途人雙手高舉想問點返屋企

黑警發作，突然雙手猛力推到途人飛開兩米

手足做得好

好心Credit返啦 條片HKGETV架

結界師放完有冇蟲師放啲蟲
等佢唔敢搞個結界
屎系都得

如果用duct tape打㡳/包面會唔會玩耐啲啲

快撚啲用我

我好擔心有人會喺地鐵站出口頭頂放蟲放鐵枝

屌你正呀喂!

死魔警,返屋企都唔俾,戒嚴啦

塵爆好易燒埋隔離記者同附近手足

成班On9 son 想出出唔撚到

無咁易爆到

推啊jeng af

笑撚死

唔該你地聽日包到好似我咁先出去行街

幫幫手推呢個Post唔該 唔想大家俾人秋後算帳

煲大佢，等記者報導

和理非下次一人一鎖出街

樓主偷片狗

HKGETV 文宣組：大家同我推爆原裝結界師段片！

其實鐵線圈仲有效 繞4-5個圈為一組 放十尻幾組剪十幾次 單車鎖一剪就斷 唔抵玩

比著我,落水英泥溝水,或者倒膠水痴實佢條軌,睇佢點開閘

鎖鐵真係好過拆
真心

結界+屎魔法有冇得諗

下次倒定啲洗潔晶係出入口位人一衝出黎即仆 前面仲可能有人唔小心打爛野

一個鎖細細隻都搞咁耐，大鎖咪不得了

屎魔法但尊重前線

呢個要推，有雙普選同公平嘅選舉機制
我地唔洗再係到打生打死
有咩爭論就投票，對黃藍都公平

開post啦巴打
topic用上面有另外個巴打個建議都幾好「光復香港 新手村告示板」

如果以後d狗帶剪鎖器係身呢

圍撚住牛皮膠仲爽呀，痴撚到仆街

有巴打開左原版Link，畫質更好，支持原創

已解鎖技能：鎖鏈結界

學到野

下次帶包裝用鐵綫
五顏六色咁 好似剪炸彈咁

大家睇完要學先有用

之前都有個po話一人帶一個鎖啦
之後又係不了了之

見都都覺得煩

下次配合魔攻用

繼續拉，偷片狗可恥

推呀屌，呢點好重要

大量深色索帶先攞命, 如果逐條唔按順序扣住先正

拖到一分鐘

大家去推另一個post啦

[發夢攻略] 中線玩家 每次都發現同樣問題

隨便，你以為唔重架

應該鐵線再包牛皮膠

Thanks

有巴打開左原版Link，畫質更好，支持原創

已解鎖技能：鎖鏈結界

已解鎖技能：鎖鏈結界

講真 用牛皮膠紙封閂應該好難搞 佢地無刀仔

包十幾廿層佢地就企曬係到

束手無策好可憐咁...............

結果師最強兵器

差緊啲火魔法

唔好推呢個偷片post
推呢個：
已解鎖技能：鎖鏈結界

各位做多啲文宣

唔係咁多人跟得咁貼 知道因咩事打店鋪

封印師好聽啲

有冇電魔法師

喂好撚正
和理非都玩得
一人幾把鎖出街啦

繼續拉偷片post
已解鎖技能：鎖鏈結界

成本極高
難買
難隱藏
易穿煲

如果有一百幾十個咁點

學術討論
想問下火水係咪會沿住樓梯向下流？

Hong Kong Police officers are Terrorism.

HELP US!!!
HELP US!!!
Hong Kong protestors/ students/ teenagers need international YOUR help!!!

笑撚死 十足十係啲狗比人困撚住左然後想掙扎 出黎吠

其實剪開鎖鏈，可以唔理把鎖。
如果幾把鎖同鎖鏈捲到勁，就....

有冇可能用電魔法 一掂就電鳩佢？

仲有蟲魔法師

l4d2 spitter

借位：

//荃灣一名中五學生遭防暴警近距離朝胸開槍, 這張中槍前的照片顯示受害人當時只有海綿板和PVC膠管. 看不見警方聲稱的判尖鐵枝//

幫手轉下推

好似玩解題遊戲咁

兩個月。。。

推，下次用尼招可以救好多人

柒狗

好多老鼠
加膠

手足無進攻都搞咁耐，如果鎖完再放蟲/水/火魔法咪

不完美 可接受 有改善空間
下次試下下少少菱形個位, 個鎖頭轉唔到入面, 剪唔到鎖頭難度會增加

用咗1分16秒，請記底

12蚊店有鐵線買

扎埋牛皮膠係面點睇？

聖水呀屌你
淨化班黑警

召喚火魔法師

管理團隊已收到原作者團隊的相關會員的舉報及意見，指出本主題的來源網址為：

和理非

其實一早有 只係大家唔記得左
大家幫我推推 唔洗攻都可以撚狗嫁

推，和理非都可供應到物資
鎖高啲，鎖多幾十把
再易剪，都要哂佢時間
仲未計好似銅鑼灣個啲綁埋其他野上去
再set road block咁

佢個大鉗剪條鐵線仲耐過爆個單車鎖 ....

倒野落樓梯跣9啲狗+結界+魔法會點

有無諗過用粉塵？🤔 好多火災片都見到

puuuuuuuuuuuuuu

下次仲可以加啲漒水落啲鏈度

Okay

ddddddddddddd

最低位佢把剪咁大有機會剪唔到

期待月讀+天照

黨鐵淨係封車做法不完美，可改善 幫佢封埋出口

佢把剪太大，用過剪就會知最出嗰個位通常會有少少鈍
鐵線咁幼，如果啲鐵線同道閘之間完全冇空間，咁就好難剪
除非佢帶把十蚊店較剪係身

真係有人用依招

呢個時候最好請佢地食返粒氣油彈

做得好

佢把大剪係用黎大碌野唔係剪幼鐵線架 ma.....

高質，推

人嚟！落閘！放狗！

呢個時候放個魔法 唔係中招都碌落樓梯

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴除記者豬嘴！！！

補多層AA膠就完美

鋁熱劑即場焊接

八仙
好易tk

阻阻你 麻煩幫手推post

[好撚重要]港共政府根本一早有預謀10月1日殺人

忍臭開鎖，成身屎尿

用鋼絲威也嗰啲有冇用

仆街就係依班匿係巴士後面衝過黎捉左十幾個手足
認真要解決無大台無哨兵無指揮嘅問題

好撚治癒

你係咪玩Minecraft

呢招掂
最好加啲汽油落地下臨尾再跣佢哋一鑊

再放啲豆仔+波子喺地下等狗衝岀嚟跣一跣

好能想佢哋死九晒 成班人渣

好波！

其實呢啲時候先最需要火魔法或者腐蝕性液體

加個大火魔就完美

塵爆要粉既密度夠高先得

呢款U型單車鎖仲正。

呢D一剪就冇啦

輕輕一推 識做啦香港人

喪屍片咁款

拎鐵鏈

下次要keep住 做得好

如果拎d老鼠膠包實個鎖????
如果單車鎖圍幾個圈圍到冇空位先鎖????
如果用U形金屬鎖????

如果係鐵閘 係唔係可以結界師作完法再用電魔法 電閘

反正街邊咁多高壓電

依個要推

老虎鉗剪硬野就勁姐
用防割繩拉到實再打死結會唔會有排剪
剪剪下起哂麻花
愈剪難剪

呢啲鐵閘下面如果kick住咗夾硬開會唔會有火花呢 如果有人喺鐵閘到加燃料 咁啲火花hi到啲燃料就

新職業 封鎖師

隻green object 睇完走咗
畜牲原來真係冇性
狗都不如

呢個時候一個火魔法車埋去個畫面係幾咁美好

要多啲唔同款嘅先夠煩

神早要用鐵鏈啦

大家下次記得帶鎖

係
仲要weld埋
等佢拆到最後先發覺都係開唔到

不過出到黎之後都捉到幾個

原來轉行做埋開鎖佬

除左把鎖，啲鐵線都好正

大家一定唔好學

堅work

千祈唔好咁做

加地溝油係d鐵線 再係門口放油

等佢地 心急剪完 衝出黎果陣仆街

八門金鎖

一人帶一款

冇哂士氣

撓埋啲有刺鐵線效果會唔會更好？

下次地下淋d 嘢

終於有人講包容悖論

疊鬼到咩咁重裝
鎖鏈結界一剪就收皮
反而鐵線又散又多既圈最難攪

不過最難搞係鐵閘路軌
如果底下啲窿塞滿竹枝嗰度又可以玩多分幾鐘

大家下次識做啦

係度慢慢剪，一野轟個大技落去就正

記得老虎鉗剪唔到再粗啲ge鐵
開口有限

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

快d出🔥燒狗肉

100分

連剪鉗都唔識用

岩 門口加定料 加到落樓梯

門口加洗潔精

呢個真係要推，救到好多手足

下次搵人帶幾百條/1人一條
佢一封站就鎖

如果鎖地下個位咪仲能難剪？

犀利

方圍！定界！結！滅！天滅！

1:30 地鐵出口個透光窗, 如果掉野入去, 就perfect

以後你有狗鐵拉閘，我哋幫佢鎖閘

有用，最好配合膠紙，分散開幾抽，佢剪既時候每換一個位置剪就要用多5-6秒瞄準+3秒剪+3秒抽走斷線.....一度閘咁高，如果分開十幾個位

有料

方圍 定楚 結！

巴打，你凌晨開post...

睇住佢地好不忿好想衝出嚟又衝唔到真係好爽

喺樓梯加咗易燃陷阱先

一分鐘可以整幾多杯cocktail

加埋光魔法😂鐳射筆放題

最後係D鎖鏈度加D AB膠唔知會點...

屌直接焊撚住對閘咪得

good

push la

推到人人都帶鎖、做結界師

釘膠邊有咁快乾

Buy time咋，人哋都會進化，唔好太陶醉

點解唔用水槍，用漂白水射佢地？

鬼唔望佢手忙腳亂剪斷自己手指

下次如果黨鐵落閘，幫佢手用大量索帶加固，千其唔好俾市民落到去個站呀

火魔法好似有啲大風險
我覺得系啲樓梯加啲蟲魔法，(屎)水魔法就夠玩
等佢地跌到成身屎再粘住啲蟲蟲
先行得翻出黎

鎖係必須

呢個掂呀

好正呀屌你

地盤佬connect

個啲叫咩名 我想去五金鋪買 學扎鐵

下次識做

正！
下次用埋魚絲！

至尊法師

鎖最高位。

點解落左閘既藍店把鎖咁乾淨

下次幫黨鐵整返道牆

扯痕旗。。。推呀

釘木板

焊得唔得

拉

果班 傻狗

出面打螺絲落地下 屌佢老母睇下佢點開

釘埋板仲好

但好似都係瀨左野

個鎖放 閘頂

成功拖延到一分鐘，足夠逃走

倒水都嚇死佢地

咁撚鐘意入去涼冷氣

仆街仔，爭住奶

都話好撚有用

下次佢地應該會預先搵人守住個出口先架啦

佢地都開得幾快, 咁下次加多幾個吖唔該

好似多國d 許願鎖咁 一人鎖一個 睇佢開得幾耐 加上玩下突擊加下班狗飲野

事實係之後係速龍突擊 無人敢打 戰線崩潰 拉左十幾件
要講爭取時間 有邊次唔係陣地拖到人沖鋒 係打陣地令呢d寶貴時間無晒

麻煩大家幫手推一推

蔡功譜中學校長打壓學生言論自由，10月4號有行動

騎膊馬

進化了

有畫面

下次用單車鏈啦

好彩冇人施魔法咋蓄龍套衫好似唔防火

btw 唔知蓄龍套衫跣唔跣水呢...如果有暴徒用喉噴濕左會唔會跑唔快

剪鉗天敵

回錯 sor

好波！

麻煩手足們唔好咁早淋生油， 其他手足好難再加鎖/鐵鏈

好治癒

銷完加d油

推唔郁都推

搵支正常電筒照住支太陽能電筒？

呢個如果收貼D，根本無可能剪到

Lm

但唔係個個閘都係呢款

如果開緊鎖果陣有D野飛入去點算
唔好咁對D小動物呀

用大條啲嘅鏈老虎鉗開唔到大鏈㗎
最好加埋火魔法就一流啦

好自癒

set 完結界如果佈埋陷阱，例如成條樓梯都係水油魔法，一個combo 埋去就

不如整到景點咁 情人鎖

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

一大包麵粉再魔法大技aoe

水魔法定火魔法自己揀

唔錯唔錯
721唔見人 831打死人 101槍殺人

不銹鋼wire 咁細條睇佢點剪
幾蚊一尺

幾時有埋封印師

到底結界師身上有幾多鎖同索帶....

原來有金屬膠水，廿蚊冥幣

犀利牌 AB膠

請幫手轉發 幫新手入門

五大訴求 缺一不可 （按重要性排列、集中以下三點）
1）解散立會 雙真普選 必須強調

2）一次性特赦所有社運被捕人士

3）成立獨立調查會追究警方濫暴
->必須由民選產生、而非政府主導
----------------------------------------------------------------------------
4）撤回所有暴動定性？
->政府根本無權定性、法庭亦不會視為判決依據
5）撤回逃犯修例
->撤回後再推出又如何？ ；
-----------------------------------------------------------------------------
講左好多次 維持五大訴求係為保持一致性
本來就只有真普選前提下 其他四項訴求先會有效
選出離嘅特首先會用行政命令宣佈一次性特赦因社運而違法的香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士）
千奇唔好沉溺仇警憤恨 模糊抗爭焦點

本土戰綫：全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊
國内戰綫：『 打 破 旧 世 界 ， 建 立 新 中 国 』
國際戰綫：以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

冷氣勇武和理角色分工：
裝備篇：其實有Gas Mask勁過3M但係仲平
[多圖] 防彈眼罩到貨！
【終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你
［裝備］係時候再升級發夢裝備
[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！
光復香港 裝備革命！！！！（必入)

資訊篇：夢遊成爲控煙消防 進化版
［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢
全港首個 telegram頻道整合大全 上線啦！
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！
[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live :

Twitter攻略：

美國眾參議員Twitter
（822更新）twitter (@lam_chau_bar)實戰經驗分享（歡迎起底睇返我的舊post）
用左Twitter12年，我教你點玩
用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）
Twitter文宣group
每日任務@TwitterHelpBot
驅逐共黨 港人治港！

pish

畜生係要用鎖困住既

[GTA攻略：結界師／封印師] 幫港鐵封站，防止武裝恐怖份子衝出襲擊市民

玄欣AB膠，可達焊接強度，廿蚊冥幣

屌你老母 班柒頭無吸毒邊個信

香港人一齊杜絕鼠患，封死所有老鼠窿，截斷老鼠搬運地道。

呢個正做埋旅遊景點

其實 呢個時候搵一排 一人插一把刀入去會點呢

原來啲左膠咁撚弱智咁都唔識。

LM

如果識就唔係左膠啦

要點綁?

傻鳩仔

黨鐵咁撚鐘意封站, 就幫佢封撚晒佢啦

呢個時候屎淹三軍

用依隻

aeon單車鎖 12 蚊一個， 用密碼，一吸一擰就鎖，鎖返廿零個都阻到下

屌好撚毒

有冇工程巴絲打，有idea 點整

其實宜家有D低溫鋁條可以用黎做燒焊，好易用

以前圍狗屋果陣
如果有人用單車粗D lock鎖後門鐵閘
應該無狗出到黎

係街好難搭到焊機
鐵鏈可以再加火線用紮鐵勾穿鏈中間位
都買到啲時間

d lock u lock手剪鉗係剪唔撚郁

鎖啲係最頂個位

最少5個鎖 頂底都有 最小都頂到幾秒 唔會一野沖出嚟先 佢地拆又嘈 應該都走到唔少人

頂到8-10秒 已經走到

配合聖水 一野超渡班仆街返地獄

我發覺條片開鎖既防暴 手指位係無防護
如果D鏈係有帶刺...急起黎點拆..如果d鏈上面有水魔法...佢地會唔會好危險
好擔心

咁真係要痴實個閘喎

用鎖都好，下次請波子加油倒落去，甚至D波波池波仔都得

結界火魔法陣

拆咁耐都冇火 佢都還唔到手架啦

玩家打出結界卡、火魔卡、面粉卡！
傷害加乘100倍！

推 721 831

以後一人一把鎖！

推啊 黑狗要鎖入籠

一人一把鎖！

燒焊啦

我究竟睇咗乜
我覺得好似bleach 出鬼道咁

鎖狗屋既話我估狗會搵車撞閘

大大條鐵鏈
單車鎖

好正

人人學返一技旁身

結界師 新職業

好波！鎖高D咁完美

抵撚死啦

有啲建築用玻璃膠 7-80蚊支 強度高
混合膠麻煩啲 但強度更高
剪左鎖都拉唔開隻閘
0
0

加啲機油/食油/ky
啲鎖滑手係完全剪唔到
拎都拎唔實

AB金屬膠抿閘罅

加老鼠膠封死佢

老鼠膠
混合膠

結構膠呀

其實最好啲出口上哂老鼠膠

之前有個post 有教學
留名想學

應該結低啲，等佢剪嘅時侯要趴住剪，配合泳池魔法使用狗仔式

鎖高D

封印魔法
敵人N秒移動不能

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

LM學野

係鐵線纏完後，抹一圈 原子灰或魔術鋼泥（環氧樹脂泥都五金舖有賣） ， 咁樣就剪都剪唔到了，特別是向內會被剪的那邊。另外如果是向上拉的閘，就把混合好的原子灰或魔術鋼泥（環氧樹脂泥） 搽落兩邊的軌道，咁都阻止到向上拉。落鎖的作用不大，很易被剪，鐵線像紮鐵那樣纏繞最有效，再用原子灰防止落到剪鉗剪。

另外平時唔想咁揚打爛閘機，在黨鐵內的設施背面有維護門，比如增值機和賣票機，有鎖的部分滴AA膠落鎖位，開唔到取唔到錢都好大獲，暗中經過做神不知，鬼不覺。

是時候換火魔法上場呀

歡迎你仆街

結界師仲低風險 又安全

推！

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

鎖上頂會唔會好啲 啲狗個個都咁矮 起碼用多一倍時間都唔止

原來真係有結界師，一把鎖竟然可以有效阻止畜聾衝出嚟柒

石兵八陣

一出離解鎖就火魔法，包無狗敢出

好勁
撚到班狗啲弱智樣出晒嚟

可以推下 入夜有機會出現

鎖頭仔冇位落鑷

全部港鐵出口鎖曬， 咁就大家公平啲，一齊冇得坐車
速龍孭住一身gear行唔到幾多個站

重點係鎖頭鎖住條鐵鏈紮得夠緊，佢冇位攝鉗落去

其實用紮鐵線， 用紮鐵既方法， 紮得夠實，佢都冇位落鉗

Bu d同學好似好鍾意玩麵粉

一出黎加埋火魔法

呢個做到野

下次焊死佢

班傻仔小氣撚走去投訴我都谷唔到人睇佢地條原片

又自大又小氣，完全唔係為成場運動，私心太重，係咪靠youtube點擊等開飯呀？

大家小心呢批現場影你地既人，佢哋後面可能會為左利益督同路人灰，以後見到佢地影野要小心，佢地可能會賣條片俾班黑警

捲閘點封

專督同路人

呢個時候，無論加任何魔法都得啦

PISH